PayMe 執咗？

減完信用卡增值
而家直頭成個app用唔到

呢排成日死server

得2000 無9用

屌我payme有2千幾蚊 依家變左0？

比左黨了

岩岩又無事 屌佢老母 垃撚圾

炒撚咗
我都係咁oops

root 左機新version用唔到
局住用返舊版

幾時減到2000 架，之前睇新聞話減到2000,但今個月我都增左5000 既？

十月減到二千

會唔會因為我無更新佢所以增到5000

原來10 月

下次睇新聞試吓唔好淨係睇標題
你就會知係十月開始

屌佢老味又死app

琴日仲填值到5k

炒完it狗冇人main?

執左佢啦PayMe

仲有人用？

整乜鬼下個月都無人用㗎啦
2000把撚咩